建議各位連登仔屌自己友唔好淨係連登屌

係連登屌自己友=抱怨

另類連儂牆 家家戶戶都知道